有冇人係肥矮毒柒窮 中哂

肥： bmi超標，140 磅
矮： 唔夠米六
毒： 試過一個人唱k ,bbq, 海洋公園
柒： 著bossini , 街市d 褲，美津膿波鞋
窮： 戶口365 日都係得幾千蚊

覺得自己係廢柴，浪費緊地球資源

PM 我 想認識你

連登個個月入10m冇人理sosad

毒撚

精神上層面中撚曬

我好似識你

肥:減緊, 比上年腰碼差唔多細左兩個碼

矮:先天

毒:由唔敢同女仔講野, 強行改到夠膽同老細傾閒計, 甚至係佢面前開佢玩笑

柒:由老豆幫我買衫變成自己一個由鋪頭買衫(呢個好普通)

(窮:算吧啦)

又點

完全溝唔到女

做咩衰咩

每一日都諗下點改善自己, 缺點會努力去改

都係溝女都係不斷失敗

讀書都係失敗, 做野都係失敗, 就連識朋友都失敗

你講少左個缺點

就係不幸

有人天生無論點努力去改變, 都係注定一個失敗者

中曬

好毒 雖然可以同女溝通 但係唔敢喺佢地面前講笑 次次一想講就淆底
好撚柒 完全唔識襯衫 黎黎去去都係衛衣牛仔褲波鞋 頭髮又軟身又直 總之外型就唔撚得啦

中曬

利申：真絲